邊條仆街發明石頭瘡

下巴無啦啦生左粒，腫撚到法老王咁款 唔想見人了

@幸福安泰吻

yukibb呵番

原來你有玩連登

又甩又生